又無哂d位。。

到底幾時火車先有位？
宜家根本係上水，粉嶺上車都無位，
要企撚到到站